香港人既尊嚴去左邊？

第一次覺得有返工香港人成個乞衣咁
因為林鄭政府放毒 搞第三波出來
要市民受返

藍絲醒下啦 屌你老母 你有冇尊嚴呀

班藍屍係抵死的

睇到香港人要訓街食飯 唔理佢係咪藍絲 都係香港人
睇到真係好撚嬲

屌你老母香港政府 搞撚到香港變成咁樣

肯知醜落台未呀林鄭

政治你唔掂 連防疫都唔撚掂

香港人重要過幾多荒謬日子?

九點準時返工

微博

政府點知你班人會冇office㗎姐

獅子山精神
忍下啦

不過幾唔合理都好市民都係照樣配合㗎啦，你班人又惡唔出d咩

擺明食硬你哋

問過藍絲
佢地堅信d毒係來自美國
美國一日唔停呢個世界都冇得救
港共已經做得好好
支那已經冇個案，依家係香港輸入搞衰支那

貼蘋果、reuter、rthk、hkfp、now等等都係散播假消息

呢班人冇撚得救，真係痴撚線

咁未啱囉 呢類嘅廢佬地盤佬一齊踎埋係一二邊食

你個前提係假設D藍絲廢老認為依件事係唔合理
但藍絲不但唔會覺得係唔合理 仲以自己好捱得為榮
中國人係變成奴隸後 仲會感到滿心歡喜
依D係好屈機既思維 無得鬥架

其實唔洗同佢地擔心 九成要係街食冇office既都係藍 我就係冷氣房un un腳

第一次覺得

問下自己平時有無關心下d基層 地盤佬 運輸日曬雨淋啦

仲未計好多都藍
見你呢d突然大愛左膠真心on撚鳩

咁咪得囉，冇人反對最好

雖然佢連MTR都唔識搭
但最起碼識幾個工程師/建築商呀

有site㗎嘛，咁咪有office

地盤佬平時不知幾正
個半鐘lunch 3點3下午茶 有煙break

呢個似
十足十

痴撚線

個個盤比你入去食 就唔會有人係街食啦

從來都沒有

咁係個盤問題，唔係政府防疫政策問題

香港人無一個係無辜
而家係咪可以用返係香港人身上

依家個畫面幾靚, 連登仔又多左核彈贏國際線

咁冇野係政府問題啦
你係個盤中招 都係個盤問題

到真係光復咗我都想知點處理依班人

係咪又一二三殺哂佢哋算

冇錯，如果入面d人嚴守防疫係唔會有傳染出現

逆來順受都叫忍？

FF 少陣啦, 街都唔敢出講革命光復

藍絲既自作孽需要自己承受返

okok
支那人諗野係同得地香港人唔同

你幫佢藍屍屌政府 藍屍反而會掉返轉屌你話你黃屍後生唔捱得乜乜乜大撚把道理你聽

最支那果個係你

有唔同意見就話人支那人

十足果d黃膠話人5毛pr狗

返9放5
實質4:30已經換好杉

沉默是金

咁你係支那人
我講事實姐

可摸以罷工

最緊要討好老董，遲啲做人大政協
香港啲賤民關佢撚事咩

呢班人唔撚使理
有公平、廉潔既選舉制度
冇得再種票
呢班人就變返真正少數

另外儲定list
如果呢班人有岀賣手足、貪污
呢班人本身都冇道德良知
要儲證據一定有
到時再睇下點追究

你護照上寫你係中國人添，大家都係支那人同鄉

唔止藍絲
今次連黃都一樣

藍絲死咗都唔抵可憐

岩呀， 鬧完又繼續準時返工

尊嚴??
你養我呀balabalabalabalabalabalabala..........

班藍屍有工開就覺得自己有尊嚴 有工開你叫佢食屎都ok

希望我有生之年睇到

有人訓籠屋住劏房個下社會已經唔正常
今次做勞動工作班打工仔竟然連食飯地方都冇
好離譜 班港豬醒未 政治與生活息息相關㗎

只值5毛

你係好啦 唔好拉埋我
我拎美帝又同你講咩

香港人有尊嚴嘅咩

工都冇得返仲叫罷工?你on9?

佢識建築師/工程師 佢地有office咁地盤咪有office
一個盤咁多人 得果兩隻櫃做office
當入十個8個入去食
出面就沙塵滾滾 其餘點食飯

你先係中國人再係美國人呀

冇可能

依d咪正宗支那人既睇事方式羅

60 多歲保安自沙士起帶飯露天進食：示威令疫情再爆發

係街邊食囉，總有方法

唔滿意可以唔食

香港人反抗！

轉頭就去國安篤鳩你，拉你返新疆就啱哂

我離美領都唔算遠 有咩事去搵自己友幫拖

60 多歲保安自沙士起帶飯露天進食：示威令疫情再爆發

睇咗個po未？樓豬幻想下好啦 藍屍佢哋好撚鍾意架

美領都封埋你

真 家中已有一個

正苦可能以為個個都wfh呢
帶頭放假 老細邊會唔跟

巴打起一起佢底啦block 撚咗佢啦 唔好小朋友鬧交咁肉酸浪費精神

你以為個個有尊嚴？
－－－－－－
60 多歲保安自沙士起帶飯露天進食：示威令疫情再爆發
全面禁止堂食今日正式生效，60 多歲保安員吳先生，本來可以在保安室食午餐，但他表示自沙士起已經帶飯到星光大道露天地方食飯，「呢啲嘢（疫情）永遠都係兜兜轉轉。」
他稱讚政府禁止堂食措施正確，對他無任何影響，因為他從不到餐廳吃飯。他又批評集體示威行動令到疫情再次爆發，「政府後尾放鬆，聽啲人話無自由，唔俾示威遊行嗰啲.......唔洗聽人哋㗎，疫情還疫情，我哋唔理政治」。
吳先生一度強調擔心人口密集會成為病毒傳播的溫床，卻認為市民乘搭地鐵上班比起搭巴士、的士更安全，「最安全係搭西鐵，啲火車一到站就消毒，的士巴士空氣唔流通就最危險。」

你哋自己搵位食飯啦

搵唔到就唔好食

咁撚貴咩？

腦又冇，尊嚴更加冇啦

考驗大家攬炒嘅决心。

淋病都係香港人, 你問佢先, 我才答你

成班傻閪 俾人恰到咁仲唔出聲

我討厭政治

一路鬧政府 一路淋雨食飯

港豬又贏

藍絲真係無得救

香港人真係奴隸嚟
踩到你變乞兒都話忍下
獅子山下逆來順受精神真係荼毒人

折墮，深深體會咩叫 折墮

用事實嚟回答你

幾時有過尊嚴？

藍屍識醒就一早醒左
上年抗爭都唔醒 以後都唔會醒

好簡單問一句，屌香港人廢個嗰啲
你會唔會行動，去拉呢班當權者落馬？
你自己都冇勇氣去做，就唔好屌人唔做

幾時有過？？？

係啊係啊
有西就會黎m嫁啦

講得冇錯

算吧啦 佢哋俾政府強姦都會幫政府合理化返件事

呢個真
屋企已經有一堆

皇軍到 要跪住奶鞋底都唔會反
基因嚟
香港人既容忍力真係好撚勁
剩係打完風 行成個幾鐘返工就知痴9線

集體入商場食飯有冇得諗

你唔係覺得呢個時候佢可以決定到自己落唔落台下話

抵死還抵死
但淨係講風涼話又對抗爭有咩用呢
就好似之前藍水射清真寺咁
其實係一個connect 更多人嘅機會黎
成日笑白鴿捉到鹿唔識脫角
老老實實連登唔係好得幾好
仲有抗爭意志嘅話就唔該唔好喺網上講下風涼話 抽下水就算
會啲意同啲藍絲同事/親戚屌下暴政好過啦
好多人根本純粹係燒唔到自己先繼續撐個港共
做多一步啦好無

拎綜援班新移民就係新公屋嘆住冷氣unun腳食飯

需要尊嚴 就不會是籃屍

其實香港人都係虛偽撚
根本從來弱勢社群 基層人士嘅利益係wfc
係依家傳媒影哂出嚟先跟風話覺得慘

啱呀最緊要畫面靚

大佬呀, 呢D時候唔扮下大愛等幾時呀, 過兩日就無人理架啦

所有係街食飯既一定係藍絲？
連登既討論風氣真係冇撚得救

香港人一向就係做世界仔，無尊嚴，搵錢至上，毫無修養

別要求太高

美帝自己放毒搞9自己 邊有人整毒藥唔整埋解藥

好撚可悲！

住已經細到狗屋咁 連食都要企係條街度淋住雨食

香港人既尊嚴係邊度？ 做隻狗都有尊嚴過我地呀

Push, its time to do sth

Push

推願榮光歸香港

咁玩法真係有第四波

尊嚴定食飯重要？

係連登同藍絲對話?

why not both?

藍屍: 尊嚴可以當飯食?

屋企人係

戇鳩 藍屍屌完暴政咪又係話你班曱甴唔出嚟播毒正苦就唔洗搞到衣家咁
燒到自己咪又係繼續甴曱前曱甴後
弱智過咗成年仲諗住感化藍屍

共孽來噶

但你試過就會明白啲藍絲係無思考能力
你講話係政府問題佢哋會話你憤青搞事
根本佢哋奴性重到無得救
政府講嘅一定啱一定無錯

子彈派

千奇唔好比佢落台，總加速師！

我就係試過將啲藍嘅同事轉咗淺黃/理解我地做嘅嘢
當然成效一定唔高
但反正而家相對上上街嘅時間少咗 風險又高咗 加上而家因為政府嘅戇鳩搞埋班藍絲
點解唔襯呢個時間做多少少呢

Sorry
我就係試過將啲藍嘅同事轉咗淺黃/理解我地做嘅嘢
當然成效一定唔高
但反正而家相對上上街嘅時間少咗 風險又高咗 加上而家因為政府嘅戇鳩搞埋班藍絲
點解唔襯呢個時間做多少少呢

香港人有尊嚴?

不嬲都無尊嚴

不論藍黃，香港人就係賤
藍絲唔使講啦，賤人賤命
但黃絲咪一撚樣，支持配合政府「防疫」措施
唔理人地有冇原因都批鬥公審人唔帶口罩先
師奶唔帶罩俾狗噴椒，第一句就話藍絲抵死
好似乞衣咁食飯又一句藍絲抵死
你又知佢地係黃定藍？係咪藍絲都冇資格有基本人權同尊嚴？
一直都話黃藍是政見，黑白是良知
黃絲本質上咪同藍絲一撚樣，冇良知

仲同香港人講尊嚴？食得㗎？

push

關又唔封
又唔立令停工
淨係識做埋on9野
搞到個個乞丐咁
香港人前世係咪欠左你

香港人眼中無尊嚴，只有錢

港父你醒吓啦 藍絲係冇尊嚴的

一早都話香港人為返工，屎都可以食！區區坐街邊食少事啦！沒事兒！沒事兒！

林鄭飲杯水都話受屈辱 冇尊嚴
而普通香港人就要坐地下食飯

有尊嚴就唔係藍屍啦

連登仔：窮係原罪

有工返就滿足了～樽鹽放左係地下。食飯先。

岩岩訓醒?

樽鹽留左係餐廳
家下唔比入去攞唔返
要扒街食飯

不存在

不要對香港人今日的遭遇感到同情,他們今日所得的結果大多都是他們應得的
- LiHKG 29 Jul

直接戒嚴啦,屌你老母

禁足好呀,唔洗返工有人工收!!!!YEAH!!!!!
要NOPAYLEAVE? 咁我返工了,D假要留返去日本架!!!!!!

藍絲就算啦 勝者為王 佢地永遠都唔會爭取自己嘅權益 因為佢地上到去都係一樣

希望中立班人士反思吓點解一直咁乖咩都唔理 政治都係搵上門 宜家連室內坐低食餐飯都唔得 到底係為咩人要搞到咁 係咩人冇放過香港人喺眼內 根本乖與唔乖最後都係死路一條

有無得講詳細啲
想試下
恥笑藍絲可能好爽 不過人數先係我地本錢

不了 要返工

人廢被人欺 甘心做農場豬就乖乖做好豬嘅本份，食訓痾同入屠房

都係滲啲滲啲咋
同啲藍絲嘈係完全無用
同埋對唔同程度 智慧嘅藍絲都唔同 case by case
同埋取易不取難
我覺得最低下階層嗰啲相對容易
例如我公司嗰兩個茶水阿姨
上年年尾無啦啦聊我問我有無出去遊行
又提我唔好好似啲暴徒咁唔好用暴力
跟住我即刻開咗幾段警暴片佢兩個睇
佢地根本完全無睇過
接觸嘅新聞就只有cctvb
所以其實根本好多人唔係固執/盲撐
係佢生活中根本完全接觸唔到真實發生緊嘅事
尤其係基層嗰班又無上網 又淨係睇cctvb

題外話 跟住今年新年返黎佢兩個俾我封利是大封咗好多